{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100524",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 어린왕자스파펜션(신축,입욕제 제공)"
    },
    "text": "江陵新築オーシャンビュースパペンション、星の王子さまペンションでは幸せな思い出を作って行けます。 しかし、いくつかの注意事項を守らなければなりません。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、最大人数を超過したり訪問客の入室は不可能です。 身分証明書を必ず持参していただく必要があり、未成年者の宿泊は不可です。 個人バーナー、ブタンガス、電気グリルの搬入及び使用は不可であり、ペンション内の火災及び施設物の毀損により爆竹の使用も禁止されます。 臭いのひどい食べ物やペット連れの宿泊もできません。 喫煙は全室禁煙で、それ以外の禁煙区域でも禁煙してください。 入室と退室時間は早い延長は不可であり、本人以外の他人に宿泊権限を譲渡することもできません。 4階2カップルの利用も不可で、一般的に鑑賞は良いそうです。 宿全体的にすっきりしていて、スパもいいそうです。 しかし、位置が曖昧で、周辺は依然として工事中で静かです。 一部の部屋は寝具の衛生が残念ですし、鍋が足りないのも残念だそうです。 メゾネットタイプは階段が危険ですし、面倒くさいので他の宿を利用した方がいいかもしれないという意見もあります。 スパの利用案内もあり、ジェットスパを無料でご利用いただけます。 バーベキューパーティーも各客室内で楽しめます。 ネットフリックスと無料WiFiも利用可能で、プールもあります。 プール利用時には安全注意事項を守らなければならず、その他の安全と衛生に違反する行為は禁止されています。 駐車施設も利用可能で、周辺には多くの観光名所があります。 常備薬はご用意しておりますが、必要な場合はコンビニでお買い求めください。 ペンションで楽しめる様々な便宜施設と周辺観光地をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの営業時間は、朝8時から夜10時までです。ただし、22時以降に入室される場合は、事前にご連絡いただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションの最大宿泊人数は、一部の部屋を除いて4人までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内は全館禁煙となっております。喫煙は禁煙エリアでもお控えください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車施設がございます。ご利用の際は、スタッフにお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には観光名所がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には多くの観光名所がございます。お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスパは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のスパは利用可能です。ジェットスパを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの各客室内でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはプールがございます。安全注意事項を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは常備薬をご用意しております。ただし、必要な場合はコンビニでお買い求めください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 460
    }
}